(不分化) 又話黎抵制TVB

個撚個見個垃圾紅媒係咁吹張超雄就quo出上黎貼, 真係自已友既仲睇黎做乜柒.